叫一個冇曬公信力既警察投訴課去查警員有冇違規？

會唔會太撚on9

就算比你查完，個report都唔會有公信力

所以
一定要
成立
獨立調查委員會
解散警隊

政府肯做實事就唔會去到今日

所以叫受害人企出黎唔係問題，但要先成立獨立調查委員會先

佢呢課究竟有無成功告鳩過自己啲伙記？

最撚嘔心既部門